請現在起唔好叫北京做阿爺

香港人沒有這種 阿爺

另外 請分間 中國 和 中共政權 的分別

中共最愛把愛國主意 與 反共扣在一起

爺乜撚嘢，認賊作父

屌 香港百幾歲 認個得七十歲既死令仔做呀爺
不嬲都唔撚叫佢呀爺

我亞爺過左身

中共暴政